\begin{longtable}[htbp]{rX}
\lbrack 1-A\rbrack & Vorobei,\,A.\,M. Electrical methods of measuring skin humidity / A.\,M. Vorobei, D.\,V. Rymarev // Современные проблемы радиотехники и телекоммуникаций <<РТ-2012>>: Материалы 8-ой международной молодежной научно-технической конференции. / науч. ред. Гимпилевич,\,Ю.\,Б.~--- 2012.~--- с.\,181. \\
\lbrack 2-A\rbrack & Рымарев,\,Д.\,В. Методы измерения емкости встречно-штыревого преобразователя при определении влажности кожи / Д.\,В.\,Рымарев, А.\,М.\,Воробей // Современные проблемы радиотехники и телекоммуникаций <<РТ-2012>>: Материалы 8-ой международной молодежной научно-технической конференции / науч. ред. Гимпилевич,\,Ю.\,Б.~--- 2012.~--- с.\,179. \\
\lbrack 3-A\rbrack & Воробей,\,А.\,М. Моделирование емкостного датчика влажности кожи / А.\,М.\,Воробей, Д.\,В.\,Рымарев, М.\,В.\,Давыдов, С.\,С.\,Стебунов // Вестник Полоцкого государственного университета. Серия В. Промышленность. Прикладные науки.~--- 2012.~--- №11.~--- с.\,50--55. \\
\lbrack 4-A\rbrack & Воробей,\,А.\,М. Программно-математическая модель емкостного датчика влажности кожи / А.\,М.\,Воробей, Д.\,В.\,Рымарев, М.\,В.\,Давыдов, С.\,С.\,Стебунов // 5-ая Международная научно-техническая конференция <<Приборостроение~--- 2012>>. Сборник материалов.~--- 2012.~--- с.\,44--46. \\
\lbrack 5-A\rbrack & Воробей,\,А.\,М. Моделирование электрических параметров емкостных датчиков влажности кожи с помощью программного пакета COMSOL Multiphysics / А.\,М.\,Воробей, Д.\,В.\,Рымарев // XVII Международная научно-техническая конференция <<СОВРЕМЕННЫЕ СРЕДСТВА СВЯЗИ>>. Сборник материалов.~--- 2012.~--- с.\,176--177. \\
\lbrack 6-A\rbrack & Воробей,\,А.\,М. Моделирование и экспериментальная верификация датчика влажности кожи / А.\,М.\,Воробей, Д.\,В.\,Рымарев, А.\,Л.\,Потапов, М.\,В.\,Давыдов, С.\,С.\,Стебунов // <<Медэлектроника~--- 2012. Средства  медицинской  электроники  и  новые медицинские технологии>>. Сборник научных статей.~--- 2012.~--- с.\,219--222. \\
\lbrack 7-A\rbrack & Воробей,\,А.\,М. Методика оценки электрической емкости встречно\-/штыревого датчика в зависимости от относительной влажности помещенного на него хлопчатобумажного образца / А.\,М.\,Воробей, Д.\,В.\,Рымарев, А.\,Л.\,Потапов // Современные проблемы радиотехники и телекоммуникаций <<РТ-2012>>: Материалы 8-ой международной молодежной научно-технической конференции / науч. ред. Гимпилевич,\,Ю.\,Б.~--- 2013.~--- с.\,275. \\
\lbrack 8-A\rbrack & Воробей,\,А.\,М. Моделирование электрических параметров прототипа встречно\-/штыревого датчика влажности кожи / А.\,М.\,Воробей, Д.\,В.\,Рымарев, А.\,Л.\,Потапов // Современные проблемы радиотехники и телекоммуникаций <<РТ-2012>>: Материалы 8-ой международной молодежной научно-технической конференции / науч. ред. Гимпилевич,\,Ю.\,Б.~--- 2013.~--- с.\,276. \\
\lbrack 9-A\rbrack & Рымарев,\,Д.\,В. Программно-математическая модель емкостного датчика влажности кожи / Д.\,В.\,Рымарев, М.\,В.\,Давыдов // Сборник научных работ студентов Республики Беларусь <<НИРС 2012>>. [находится в редакции] \\
\lbrack 10-A\rbrack & Воробей,\,А.\,М. Моделирование емкостного встречно\-/штыревого датчика влажности кожи человека для диагностики гипергидроза / А.\,М.\,Воробей, Д.\,В.\,Рымарев, А.\,Л.\,Потапов // Доклады БГУИР. [находится в редакции] \\

\end{longtable}
